末代80後1989聯誼會正式成立！

1989年出世既我地已經28、29歲。

本身1989年已經係動盪既一年，不敢想起，未敢忘記。
最後一年小一有社會，科學，健教。
第一年小六冇左學能測驗。
第一年5個banding 改3 個banding。
第一年升中派得唔好竟然用性別歧視上訴。
CE最後一年有範文。
第一年中史，西史，PA……新課程………
太多……太多……

宜家恐怕大家已經係社會上爭扎緊既80後
但好似同社會口中80後有d 距離
心底裏更唔想被歸類90後………
好想趁呢個機會，30前大家圍爐感受最後的餘溫

有興趣可加：

希望古今中外無所不談，定期又搞下活動

推一下

冇89出世？